import 'package:q3/ui/question.dart';

final List<Question>demoQuestions4=Question.fromData(
    [
      {
        "Catigory":"علمية",
        "type":"multiple",
        "difficulty":"easy",
        "question":"من هو مُخترع المصباح الكهربائي؟",
        "correctanswer":" توماس اديسون",
        "incorrectanswer":['اينشتاين ','ايسحاق نيوتن'],


      },{
      "Catigory":"علمية",
      "type":"multiple",
      "difficulty":"easy",
      "question":"ما هو أكثر عنصر كيميائي متواجد في جسم الإنسان؟ ",
      "correctanswer":" الاكسجين",
      "incorrectanswer":['الهيدروجين ','الكالسيوم'],


    },{
      "Catigory":"علمية",
      "type":"multiple",
      "difficulty":"easy",
      "question":"ما هو عدد كواكب المجموعة الشمسية؟ ",
      "correctanswer":" 9 كواكب",
      "incorrectanswer":['10 كواكب ','12 كوكب'],


    },{
      "Catigory":"علمية",
      "type":"multiple",
      "difficulty":"easy",
      "question":"ما هو شكل مجرة درب التبانة؟",
      "correctanswer":"حلزوني",
      "incorrectanswer":[' دائري','مستقيم'],


    },{
      "Catigory":"علمية",
      "type":"multiple",
      "difficulty":"easy",
      "question":"ما هو الجهاز الذي يستخدم لقياس الرطوبة؟",
      "correctanswer":" الهيجروميتر",
      "incorrectanswer":['باروجراف','الباروميتر'],


    },{
      "Catigory":"علمية",
      "type":"multiple",
      "difficulty":"easy",
      "question":"ما هي المادة التي تُشكّل 80% من حجم دماغ الإنسان؟ ",
      "correctanswer":" الماء",
      "incorrectanswer":['الاكسجين ','كالسيوم'],


    },{
      "Catigory":"علمية",
      "type":"multiple",
      "difficulty":"easy",
      "question":" عدد عضلات جسم الإنسان؟",
      "correctanswer":" 620 عضلة",
      "incorrectanswer":['630 عضلة','720 عضلة'],


    },{
      "Catigory":"علمية",
      "type":"multiple",
      "difficulty":"easy",
      "question":"أقوى أنواع الحجارة",
      "correctanswer":"الالماس",
      "incorrectanswer":['الجرانيت ',' الحجر الاسود'],


    },

      {

        "Catigory":"علمية",
        "type":"multiple",
        "difficulty":"easy",
        "question":"صوت الضفدع؟ ",
        "correctanswer":" نقيق",
        "incorrectanswer":['نهيق ',' صهيل'],


      },


      {

        "Catigory":"علمية",
        "type":"multiple",
        "difficulty":"easy",
        "question":"المعدن الذي يمتاز بخفته",
        "correctanswer":" الليثيوم",
        "incorrectanswer":[' الحديد','الزئبق'],


      },



    ]
);